只期待 後來的你 能快樂

那就是 後來的我 最想的

原來愛一個人係要學會放手
勉強人地只會令對方更加討厭你
我都再冇資格同你一齊
我應承你 我會為左你去改變
我唔想自己咁冇用

我要振作呀

解鎖角色 偉人

做個普通朋友都唔得咩
真係要咁絕咩